新垃圾桶悄悄現身 「佛系」展示「Minions」版本

環保署本月11日起在綠在區區默默展開巡迴展覽，新設計有多項改良，包括改用拉門設計、煙灰缸改用傾倒式設計或用鐵鍊連接可整個提取、大型垃圾桶可用腳踏開蓋、選用可回收物料製作等，更有被笑指似「Minions」的新垃圾桶。

push

笨娜娜

咩人會po支那01既link

買蕉係佢側跟就可以做打卡

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

以前香港都好多人提出改善垃圾桶嘅建議
最後只係見到垃圾桶個窿細咗

要配合垃圾徵費

Fake news

岩岩先唔係有個 橙色 無筒 掛係度既新野？

個隻簡直係影響巿容
不過而家香港政府理得你巿唔巿容
周街都係塑膠鏈

果個收垃圾方便d 唔駛夾垃圾出黎

01 就 po 全文 , 一係就唔好開 po

果個trial姐